波蘭一遊

lm

垃圾分類

火車飛

唔係鎖緊國咩
點解你入到境

有冇行程可以睇下？

Gdansk

EU / BC 可以入
有negative result
London 比£150 半日有報告

其實我唔係旅行，加上波蘭未完全開放所以未plan 行程

英文溝通ok? 定要袋定幾句Polish

Gdansk
係嗰到留左2個月

得堆雜圖做乜鳩

依家歐洲英國生活根本唔需要溝通都可以自理

尤其係無得出街食

英國根本買車飛同超級市場全自動化

波蘭就未去到英國咁樣，超級市場比錢都係人手
但唔太需要講野
車站買車飛的確有困難，唔好講英文因為售票員唔會識聽
都係去售票機自己搞掂
售票機有英文
但售票機數量好少，無英國車站咁顯眼，一開始搵唔到都有D慌

Where are you?
可以出來見下

前年暑假留左兩個月姐

之前去德國 售票機淨係可以比硬幣 我手頭得紙幣真係企喺度 又唔可以比Credit Card 又無類似八達通卡嘅發明 每次搭車都要準備定硬幣 要apps買先可以Credit card 但underground都無訊號 點買 又要上番陸地先買到

zakopane必去

張張相都斜嘅

我之前都去左波蘭旅行 好鍾意呢個國家
仲好記得一去到先發現呢個國家發展得好成熟

gdansk好正

Gdansk Danzig

一D正常既野日日比支共吹噓
其實支那算係落後國家

可以呀，後生都識英文，老一輩唔識，但如果你識德文俄文都可以溝通到

2018年去，已經有bitcoin機同埋搭車嘟paywave信用卡，不過我最意外嘅係見到有雪糕店賣雞蛋仔

我2016年去
都有paywave

我去三聯市，airbnb住gdansk
波蘭d樓勁似香港d石峽尾邨個種屋，d窗好整齊好一致,係共產特色

lm過兩年移民過去

gdansk梗係唔少得採購琥珀同去沙灘漫步，一條友去好chill
仲有參觀中世紀城堡啦

我都係1個人去呀，2018年暑假畢業旅行，首先做3星期義遊workcamp,然後再3星期搭車周圍玩，每個省份都玩咗。 試過夜晚九點幾十點出去一個人行，條街都冇乜人，但係都好安全。

我都想啊
不過個邊亞洲人都唔多個，有d難適應
但物價肯定易適應，估計好似台灣咁嘅物價

上年聖誕同frd用14日玩jor Poland 6個城市
Warsaw->Gdansk->Poznan->Wroclaw->Krakow->Lublin
最後翻返Warsaw

你本身識波蘭文?

樓主自己一個去? 做野定點

本身歐洲住？
好靚 想去

早兩年都去過Gdańsk 好掛住嗰度
我嗰陣係喺zakopane過去

好趕啊，火車都要2，3個鐘
我試過night train慳1日住宿，不過要同當地人一齊坐，好逼

好正 果陣淨係去波蘭?

我覺得還好and PKP d 火車幾快 3-4hrs 就到下個城市

似係我今日行呢度。

依家呢邊係咁起新樓，我住呢間都係新起似乎好現代化

係呀，個陣錢唔多，又咁啱workcamp收咗我，所以決定去波蘭，都係巴士，火車咁，住青年旅舍咁啦

波蘭人質素幾高，治安又唔錯，咁我只係旅遊，唔係長住，只能睇片面），我對波蘭印象幾好

治安真心好，波蘭種族比較單一，又唔收難民
夜晚出街都唔太驚

我去嘅時候係歐洲收難民高峰，但竟然一個有色人種都見唔到（後來知道波蘭冇收），well, 可能我係膚色最深嗰個
夜晚聽完concert 一條友行返酒店都冇問題（都係嗰句啦，唔鼓勵咁做），
利伸，絲

波蘭治安真心好 啲人又好nice 基本上唔會歧視黃種人 地方都幾企理 住同玩都好舒服

可以去旅行係咩感覺 lm

上機離開香港果刻係好興奮

波羅的海

講緊係10點幾個天先開始黑

Gdansk正呀
但係去完返嚟同人講竟然冇乜人識

推 快啲update

尾3 張 sopot, gdynia, gdansk

有機會再去先
不過樓上有人話冇人識唔奇
香港已經冇直航去波蘭
仲要去既通常都係華沙
Gdansk真係少人識

歐洲咁多國家波蘭最舒服，尤其gdansk krakow野又平d人又溝通到，最緊要冇蝗 fine dine又3，400蚊 搞掂

遺憾係想去morskie oko個陣天氣太差去唔到實會再去

我個時去住大學hall
全層都係蝗
不過我覺得波蘭菜好難食 唔岩我口味
要搵返正常西餐食先得

係 佢哋國家仲有條法例唔可以一路行街一路飲酒

波蘭正呀
不過d人有d冷漠

好多carbo野

最好味道係黑麥包，幾蚊一大個
不過，麵飯個d都多
碟碟都好大碟好足料

啱啊，個陣work camp d人拎啤酒邊行邊飲，個波蘭女仔即刻制止佢

真係好靚

係呀，唔比係街飲酒